11.2中環區集會記招 #突發

11.2中環區集會記招 #突發

好疊友， 之前好多各區集會/遊行嘅申請人都有出席呼籲， 學界又有。

條片時間唔長， 半個鐘到， 大家一定要睇晒佢， 好鼓舞士氣。